★5毛點睇港大"傳統"文化？

蓋老母發表下

not come

Why冇何東hall片段流出

Not 五毛

105% 5毛

點解你有咁既誤會

其他Lihkg仔話，反正我信了

你以前搞曹宏威

M記終於支那化，廈門炒米不是夢

腦魔先係五毛

游B有冇玩Ocamp?

奶腳game

似！

唔怪得一直收埋對腳唔俾人睇

男人樣

LM